有人wts sell我買港珠澳樓盤 可以點玩

大家集思廣益

推

你話你有興趣買
之前其他agent 都會包車,車我上去睇樓
我錢大把
你服務好我會考慮買

話有興趣先，
睇吓佢有咩講。